（黃色經濟圈）報紙檔睇到野狼與瑪利，呢套經典竟然出左續集，即掃

今日行過報紙檔，睇到和仔出咗新一套野狼與瑪莉2，即刻掃左番來。

內容易唔講啦，總之就痴撚線

雖然係黃圈，但唔係個個都知呢套野
我都介紹下先，
當年第一集出左唔少經典圖，好似呢張咁俾人廣傳緊

想睇番既，漫畫人等漫畫網站都有齊晒

第一集仲紅到拍埋電影

當中最經典一幕，當然就係連詩雅半裸上身食台灣土產大鵰燒

更因此殿定樂壇公廁地位。

呢篇唔長好快就完，你地買左第一期未呀

你點睇的

Yes Sir

死撚開啦屌你老母

你點掃的

bam

BAM咩嘢呀
講到明係台灣土產
youtube條片仲喺度

Yes sir!Good morning sir!

支持下啦，和仔好黃

一早買左啦染頭

yes sir

ban得

講埋個名出嚟google下有幾難

正

快啲落去買啦

要買 1真係好鬼正

濛9 咪9c

係

和仔又借D宜畫到自己咁撚型

有無講會出幾多集？

屎眼

短篇來，唔會長得去邊。
有十集都算偷笑